滾軸溜冰推廣 裝備及初學者需知

希望滾軸溜冰運動更受歡迎

Scoyco 呢個牌子D野品質唔錯，幾好用

依家準備唔切啦
除非你想之後經常去溜冰
咁就ok